食齊柏林真係唔好一個人食

食盒芝士薯條已經飽左7成
最好就同朋友一齊食

西薩齊柏林

黃店係咁，成日驚死食你唔飽咁

早洩乎死黨

佢條熱狗長過我手臂

可見 藍店食水幾撚深

芝士薯條都飽七成。。咁咪唔好叫餐
分開食咪可以一個人食

琴晚食咗個set加大薯條 正

你一定係死肥仔

上次仲夾左三條腸俾我

仲要帶埋女一齊去食

抗爭麥樂雞餐同埋腸粉餐

銀座個間唔係好掂喎

覺得邊隻熱狗最好食

你米五小矮人?

侏儒張白卡寫咩？直接寫侏儒症？

辣肉醬

咁細兜都叫飽?
樓主唔嗌野飲？

冇朋友呀屌你

真係超飽

嘉頓包，垃圾黎

你侏儒?

shizaaaaaaa!!!!!!!!!!!!

齊柏林肉餅

寫信啦
齊柏林值得有好嘅品質

良心黃店

個薯條好能正 啲芝士都好能正

有無試過兩個小食都叫晒薯條

飽撚到

好撚冧
個招牌包啲肉醬少到

次次都飽到仆街

炸魚薯條，芝士薯條,熱狗
唔夠飽

有d黃店又貴又少 得齊栢林 加滕屋先良心

我個間 食極都咁脆 但我嫌佢太多人等

同感

每次個薯條都唔脆嘅

Caesarrrrr (冇人會講佢老豆 好慘

做多咗明明係普通size

早兩日(?)買蘋果仲要有全單七折卷
可以用到13號
$3x一個set抵到傻
有衝動想每日啪一個

太重味 食完飲勁多水

啲薯條要襯熱食
但食到一半都已經飽咗唔洗食個熱狗

外賣唔好要薯條 次次都凍晒

淨係食個熱狗已經8成飽 再加餐搞唔掂

咁都叫飽？？我食晒成個餐先七成喳喎

利申尖撚

一啲都唔好食
好食是良知

William.A.Zeppeli😢

Gyro

14個負皮死肥閪表示
10隻熱狗都唔夠餵飽佢地

隻溶芝士好唔掂 唔知係某間鋪既問題定點
見佢就咁係雪櫃拎左啲芝士出黎放入微波爐叮
好似食緊香口膠咁

你係要食黑店冇人阻到你

世界上只有兩種人

1. 鐘意睇jojo嘅人

2.未睇過jojo嘅人

暗示叫你夾腸

熱狗 要薯條 同粟米 飽到痴線

一個人食咁毒

一路食一路嗌椰汁炸豬扒
椰汁炸豬扒

佢個粟米唔多掂，但其他都好好食
不過真係好鬼飽

有時有啲係貴啲但質素同份量都對得住個價

咩話？我每次都叫熱狗加兩份薯條唔飲嘢
食完好滿足

宜家有17個死肥仔

set加大薯條都好撚飽

樓豬係咪渣架

利申
澳式熱狗+細薯條+大薯格兩份+coke
一人前set dinner

澳式風情+飛船小食杯
澳式風情有哂我想食嘅野

單嗌大芝士薯條
見字都想食

一個人食一個熱狗加薯格加9件雞塊加餐薯條同野飲都唔夠飽

你食量都幾細
我食完再食多個杯麵先掂

齊柏林啲女正到

洋蔥圈

4P

JOJO這是我最後的波紋了

個包買親都係燶嘅...然後啲薯條凍嘅...

多數同男朋友一齊食 唔會一個食

我覺得佢老豆慘啲

係大埔買過兩次個包都好濃
寧願貴少少食bulldog

之前旺角果間有個好靚

有聲

只係有時

想食

銀座有咩

高熱量姐

有 因為我唔飲汽水
Ubereat嗌餐重要冇得嗌兩個細薯條
焗住一個加大 飽到嘔

sor原來係天盛我嗌外賣

次次都熱狗加大薯

屌你

屌，係喎sor Mario Zeppeli先啱

講起即刻想食 今晚買
田園熱狗 細薯條分醬

如果佢地有堂食會唔會有機頂到金拱門?

傑洛齊柏林

你識唔識架，梗係食6件雞塊啦

GO GO ZEPPELI！

下，我食一個餐都覺得未夠

第一季睇到一半棄咗仲算唔算係人類

真次次芝士薯條都飽到熱狗留下一餐

啲醬都好撚正

齊柏林7折

其實齊柏林咁多加盟店，點先知邊間真係黃

呢句真

都正常，睇漫畫會好少少

屌，#86唔撚見咗

每次見到齊柏林我都只係諗起佢

每次食完一大舊芝士都有種消化不良嘅感覺
但經過又會想買

叫餐罐汽水同啲食物擺埋一齊
會整到啲嘢凍哂

去粉嶺花都食齊柏林 不如食琭玥玖黃到金

我通常會叫 澳風情熱狗 加薯條 栗米 $50
我自己一個人食得哂
不過係飽到pk個隻

終於有個正常同路人

堅定流

唔好離題啦

死肥仔

但我多數都覺得好細份

根本兜薯條食哂就飽到仆街

又多個死肥仔

肥仔

我見真係黃嗰啲佢哋會好大方貼嗰啲海報，所以應該都分到

胃口會唔會太少
食兩餐岩岩好
利申 做尖 食量大

狂叫mode

真係衰用嘉頓包 唔係都係完美的

from tg , 我諗蘋果link唔會假掛

食宜家好過

薯條正!

上次去個陣見到啲咁既野

星期日嘅報紙廣告

洋蔥圈熱狗

呢個黑人勁撚好笑

正？好似好怪

但係芝士太多搞到好林

好好食
洋蔥圈甜甜地，仲有洋蔥嘅香味
加埋酸味味嘅茄汁
賣飛佛

咁你可以叫佢走支或小支支咖(不過好易引發玻璃心)

生性啦好無咁都要教!

啲洋蔥圈仲要好脆口

間嘢唔好食，識食一定係bulldog，全港最好食

齊柏林醬

一齊落地獄

又一隻

一隻熱狗 薯條汽水 ok啦

食過bulldog真係食唔落奇柏林

係咪你細食？
我一個餐加個薯格先飽

睇完就買左

個薯條醬真係幾好食

齊柏林肉醬熱狗 一人分一半 好味

著條d醬太多

加典明粥同阿帕茶

加藤屋外賣有九折驚佢做唔住

用嘉頓

次次都套餐加栗米薯條
飽到痴線

首先要有餅舖做到穩定供貨

岩岩買左外賣

單食熱狗又唔夠喉
叫多個薯條又太飽

咁遠不了

食壽司怕你生冷所以專登整熱啲飯，趁你拎返屋企嗰15分鐘嘅時間熱到舊魚三成熟

芝士次次返到去都變硬咗成塊皮咁
變咗芝士同薯條分開晒食

真
唔知仲以為員工唔妥腦細
想蝕死佢

食過一次
好難食 bye

係 芝士中伏

我之前是在齊柏林打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

齊柏林要即刻食先好食
次次買完要急急腳返屋企食
唔係薯條上面啲熱熔芝士變左香口膠個質感好難食

黃店

JOJO這是我最後的波紋，收下吧！！！

熱熔即食都普通

另外
鬼叫佢周圍都有又唔算貴咩
都想食下其他 例如bulldog
但遠丫嘛

死毒撚行開啦 你好撚臭啊

整體來講都是ok既，但啲薯條可唔可以係脆? 定淋patpat先係佢地個特色

我屌過佢地一次真係越黎越小

行開啦死肥毒撚

慈雲山果間好難食
我寧願去旺角食

叮熱佢就得

其實係旺角條女正你先去姐扮咩

飽撚過食m記啦 肥仔

青瓜絲果個無撚得輸

等左廿分鐘
但薯條 熱狗 都好凍

廢就廢啦
一個餐都食唔哂

芝味

叫餐要薯條同粟米
同老母share

你老母揪大你

一個人食唔哂
留隔夜又冇咁好食
而且老母食過又覺得幾好食

呢間好食

熱狗 大薯再加粟米
一條友清哂

有七折？

得罪講句 最小有3成黃店係又貴兼夾難食

其實唔係咁好食

算啦 黃黃藍藍都好 班人自我感覺良好咪得
一時又話嘉頓唔食得 一時又話黃店用就無問題

個問題係嘉頓全機械做，冇人手做果種好，難食到

連登仔：我唔知我唔理

澳洲完勝

你係Dio?

藍店輸撚到慌，希望你一個人可以打救晒成個香港既藍底中資公司

可以叫埋jojo食

最大問題係好多人買要等好耐

次次食完小食粟米同薯條
條熱狗都未食過就飽咗

想快咪食番麥當勞囉

個腦即刻有畫面

Bulldog好食啲
但分店少

解法：Lingduck openrice 熊貓外賣自取

芝士辣肉醬

仲有Gyro

條腸又幼又少醬
將軍澳果間食完一次唔會再食

on9

mario

Bulldog > 齊柏林 >>>>>>>>>>>德狗

今個禮拜用app有$1大汽水，唔飲就真係on9喇

十字架餐盒

西灣河嗰間近排啲質素愈來愈差
落單又落錯，兩個變一個
叫薯條拎到返去打開一滴醬都冇

利申: 1年幫襯咗50次以上

大埔果間成日唔比醬

上次食個時冇夾實個包成條腸跌咗落地
變咗齋洋葱圈包

原來就係你個毒撚

份芝士薯條等於一份早餐

老實講吹大左

條腸好細條 我碌鳩粗撚過佢

只係合理水平

以前食旺角個間德國熱狗仲正

痴線 無諗過會傾到9頁咁多

黃藍是政見，好食是良知

點都未到難食

西薩醬

熱狗都ok既
D薯條真係唔掂，食親都淋到pat薯蓉咁
撈埋d醬膩到緊係食唔落啦

又唔係好食 又係連鎖加盟店
固定隔一排就有班打手開PO係度吹煩唔煩

所以通常我都叫少醬/走醬
一係叫佢將d醬分開pack